港警大阪胸襲OL 遭途人制服 交日警扣查

【本報訊】本港警隊越洋爆出醜聞，一名警務人員在旅遊日本大阪期間，涉嫌向當地一名白領麗人（OL）施以胸襲，在逃走時被當地途人制服，送交日本警察處理。該名涉案警員現正被日本警方以《防止騷擾條例》扣查，但被捕警員否認犯案。消息指，涉案警員出身警察世家，曾於英國留學，為人胸懷大志，目標成為督察級以上的管理階層。

本港警方發言人證實，有一名警務人員在日本涉及一宗刑事案件被捕，現正被日本當局扣查，本港警方將根據既定程序處理有關案件。

據日本傳媒報道，該名涉嫌胸襲日本女子的本港警務人員姓李，現年32歲，於本月16日抵達日本大阪旅遊，原準備於本月19日離開日本。

報道指，涉案港警於19日早上8時40分左右，在大阪市中央區島之內一丁目的街頭，被指使用數碼相機拍攝一名行經上址的39歲女白領，為時約一至兩分鐘，當時女事主正邊行邊講手提電話，沒有為意遭人拍攝。

街頭拍照 突從後伸手

當女事主步離該名警員之際，該警員突然從後涉嫌以雙手穿過女事主兩邊腋下伸到女事主的胸前，涉嫌施以祿山之爪，女事主大驚呼叫，驚動附近途人。涉案警員被指立刻逃跑，企圖乘搭的士離開，但當他逃跑約300米後，被一名31歲的日本男人制服，送交當地警方處理。

涉案警員向當地警方解釋，當時自己在街上見到女事主，覺得她貌美，遂上前與她搭訕，以英語問女事主可否用相機拍攝她，但他強烈否認曾胸襲女事主。當地警方現以《防止騷擾條例》拘留涉案警員。本港警方於本月21日向當地國際刑警確認該名涉案警員的身份。

警察世家 曾留學英國

消息指，該名涉案姓李警員出身警察世家，曾於英國留學，胸懷大志，希望成為督察級以上的管理階層。

根據日本《防止騷擾條例》規定，觸犯該法例一經被定罪，最高可被罰款50萬日圓（約33,500港元）及監禁6個月。

香港警務督察協會主席廖潔明表示，事件未調查清楚，不便評論。但他指出，警察通例全球適用，警務人員無論身在本港抑或海外，均受有關通例規管。他指警務人員若觸犯法例，一經法庭定罪，警隊便會立刻啓動紀律事宜機制，「首先被定罪嘅警務人員喺被定罪翌日會被停薪，然後好快被革職，唔需要經紀律聆訊。」

警察員佐級協會主席鍾錦華拒絕評論事件，但他指，該會以往曾接獲在內地惹上官非的警務人員求助，該會將視乎情況提供協助，倒如協助尋求法律援助等。

無法移交 或在日服刑

本身是律師的立法會保安事務委員會副主席涂謹申表示，日本是一個法律上軌道的國家，相信有關人士會獲得公平及公正的審判。目前本港及日本沒有移交被判刑人士安排，換言之，一旦判刑須於當地服刑。

對於有港警疑因非禮被擒，香港旅遊業議會總幹事董耀中表示驚訝，他指過去從未聽聞有香港旅客在日本犯下風化案件，相信今次只是個別事件，不會打擊日本旅遊業界對港客的信心。

事件經日本傳媒廣泛報道後，不少日本網民在網上批評該名本港警員，有網友指涉案警員以為在香港不能幹的事可以到日本幹，是否當日本女性是儍瓜？亦有網民要求該警員謝罪及賠償，更有人擔心事件會否演變成中日外交問題。

本港警務人員涉境外犯事
6/06/2006
澳門司警在一次搜查行動中，撿獲1,000萬元波纜，拘捕一名遭革職的前香港警員，疑是集團主腦

17/08/2004
深圳警方在沙嘴村掃黃時，其中一名被捕嫖客為廖姓香港警員，廖在內地接受為期15天行政拘留，返港後被停職調查

23/03/2002
51歲退休香港警員收取1,500元，由內地走私12公斤冰毒返港，在羅湖口岸被捕

07/02/2001
澳門司警撿獲一批價值11萬元毒品，一名香港退休警員涉嫌藏毒和販毒被捕

全世界最大犯法集團

世界第一

有網友指涉案警員以為在香港不能幹的事可以到日本幹

日期？

呢單嘢有無十幾年啊 當年都好轟動吓 無記錯隻咸濕狗好似扣留咗個幾月先返到香港

2007年9月23日

屌你老母2007年

警察世家咪即係大大聲話畀人知自己個家族有幾垃圾

好多年前喇喎

old news

胸懷大志

睇左大胸OL

亞洲第一犯罪份子

錯左啲野

幾多年前真係咁重要咩？
重點係無論幾多年後都係咁垃圾
全宇宙最大犯罪集團

前男警前年至去年4月，多次虐待女友的11歲兒子，包括迫令事主飲尿及脫光事主衣服並用「不求人」打他下體至瘀等，前男警早前被裁定四項虐兒罪行，今（14日）於粉嶺法院被判監9個月。裁判官判刑時案情非常嚴重，前男警迫令男童飲尿一事絕對不衛生，男童對此事仍厭惡，而脫光男童衣服打下體更對他尤其侮辱，更透露被告9年前曾在日本非禮女文員而留下案底。

41歲被告李錦志早前被裁定兩項故意襲擊兒童、一項故意虐待及一項故意忽略兒童罪。

暫委裁判官屈麗雯判刑時指，案情非常嚴重，被告對男童做出多種不當行為，不止一次襲擊男童，而被告迫令男童喝兩杯從馬桶裝出的尿喝一事，更是絕對不衛生，男童對此事仍厭惡，而脫光男童衣服打下體更對他尤其侮辱。被告亦濫用男童及男童母親對他的信任，而被告亦非要管教男童，只是為報復男童向其母投訴。

被告曾在香港及海外犯事留案底

屈官又引述被告背景報告指，被告有高學歷、良好前途及家庭卻不好好珍惜，更於本地及海外犯事而留有案底。

辯方求情時指，有一個不類同案底的被告親撰求情信指，在還柙時失去自由及尊嚴，已得到教訓，被告患有心臟病的母母親亦指被告孝順，事件令她十分擔心，每次探監都不停哭泣，被告又承諾會改過自生、慎言慎行，不會再犯事。

被告指男童跑得慢而打男童

案情指，現年13歲的中一受害男生，自幼父母離異，輾轉到內地讀書，去年初才返港與母親同住。他向社工透露多次遭母親男友虐待，有一次在寓所被迫脫光衣服，遭對方以「不求人」狂打下體10次，又逼他飲兩杯從馬桶裝出來的尿，男生早前在會面片段中透露，他對受屈猶有餘悸，坦言「諗番起都想嘔」，擰側頭不敢直視警員。

男童早前在錄影會面指，2014年初認識被告，稱他「叔叔」，他知道叔叔與母親拍拖。被告沒有家門鎖匙。同年夏天，被告帶他到運動場跑步，被告嫌他跑得慢而多次拍打其後腦。男童期後向母親投訴，被告得悉男童告密，趁與他獨處時施虐，不但踢其腹背，又叉頸十多秒，辱罵他「仆街仔」。

被告曾在大阪非禮OL被當地報章報導

及至去年4月12日，被告趁男童母返內地半日，便在屋內罰男童蹲下，用不求人抽打其後腦，再喝令他脫光衣服，用不求人狂打其下體十多次。之後被告到廁所小解，喝令男童「飲」。男童不敢違抗，用漱口杯從馬桶中舀了一杯並飲下。被告拍下他飲尿的樣子，逼他再飲一杯，又向他的臉吐口水。

資料顯示，曾任警員的被告在2007年大阪旅遊時，在大阪中央區島之內以英語邀請一名辦公室女郎打扮的39 歲女子拍照，其間女事主感到遭人從後觸及胸部，當場驚呼大叫，附近店舖一名31 歲店員聞聲追截，受害人亦立即用手機報警。李轉身逃走，被店員窮追300 米，終被警員合力制服，帶署扣查。而日本多間傳媒亦有刊載相關消息，其中日本《每日新聞》發布標題「痴漢行為：香港の警察官逮捕」的即時新聞。

呢隻咸濕狗喺日本衰完非禮俾狗隊踢咗出嚟 過多十年就衰多單虐兒坐咗9個月 果然唔犯法嘅嘢佢地係唔會做架

犯罪專家

睇得av多
但冇計做狗以為真係可以時間停止，奇蹟的插入
Stop!!!

咩人會係時事台開舊聞post? 自己諗
拉

支持送去支那服刑
比佢地感受下支那嘅陽光司法

應該都好撚大波

又識copy人地單新聞
但又唔識copy埋個日期

一定係個日本妹想用對胸攻擊休班狗

好懷念依類新聞圖

舊聞寫清楚
呢排好多人亂開po

係香港做慣咗咋

小粉蛆：抗日义士

大阪OL襲警

聽講日本一告非禮係一撚定入

最後點樣？

日本司法機關出哂名。
喺日本犯事捉到，日本司法機關鋤得入嘅機會率，差不多係100%。

隻黑狗嘅前途

2007/9/23
old news

一律當五毛處理

個ol用胸襲警

唔知點解會出現係蘋果個頭版

推

樓主pin

舊聞
上面有人貼左之後佢又衰虐兒
但係有無人知日本單非禮罰左咩？

警察通例全球適用，警務人員無論身在本港抑或海外，均受有關通例規管。他指警務人員若觸犯法例，一經法庭定罪，警隊便會立刻啓動紀律事宜機制，「首先被定罪嘅警務人員喺被定罪翌日會被停薪，然後好快被革職，唔需要經紀律聆訊。」
所以證明警察通例已經過時

黑警死全家

old
拉

拉

案發仲早過2010年5月24日

不如下世先post啦

屌

你當日本係香港呀，玩完有手尾跟傢

2004年8月，一名駐守牛頭角警署的姓廖警員在深圳沙嘴村嫖妓被捕，他出示香港警察委任證求情，但最終被判行政拘留12天後獲釋，事後須接受警務處紀律聆訊，被聆訊委員會裁定接受嚴重申斥或以下懲罰，毋須革職。

Twitter 戰線應該要轉方向 !!! 請入

無法移交 或在日服刑

屌你老母07年讀緊初中炸仆街
依家啲同學仔都生撚埋

敢得罪大和民族
亞洲最佳比路人制服

柒出國際

黑警：明明係佢個胸襲擊我對手

屌你 old news 撚

港警依家應該80歲都有啦

日本人！跪頸！

old news 就咪撚拎出黎啦

佢係咪唔記得自己唔係香港

有網友指涉案警員以為在香港不能幹的事可以到日本幹，是否當日本女性是儍瓜？亦有網民要求該警員謝罪及賠償，更有人擔心事件會否演變成中日外交問題。

因為依家在香港能幹
切腹謝罪啦

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

見到冇放sourse都知係old news

做返本分姐

幾耐之前嘅old news

警察通例 全球岩用
除左香港

Asia's finest molester

死刑啦屌

仲諗緊點解個黑警呢個月仲有得去日本玩未睇日期前葡萄咗陣⋯

你咁樣cope個old news黎突登唔話俾人知
只會令連累連登慢慢越黎越乞人憎

代表2007年個陣警甴已經咁撚醜惡

做黑警咁多ot錢就去飛田新地啦，硬係做埋d犯法野。正一垃圾

當中共流㗎

慣咗手勢
女仔小心識人 唔好同警狗做朋友

狗改不了吃屎

借位宣傳下

國安法又有乜好驚喎

強帖

係香港慣撚左 以為去到日本都無事

五毛叫兒登狗唔好理美國示威 唔好表態 兒登狗又信晒

睇黎隻狗返香港又有得升職

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

唔知佢當時有冇大啦自己人呀！自己人呀！

嘩屌佢直情係積犯黎。
根本就係一個變態。

冇gear,一個日本男人輕鬆制服

睇得太多AV

黑警堅守淫念，始終如一

但當他逃跑約300米後，被一名31歲的日本男人制服，送交當地警方處理。

咁撚廢，對家一個人赤手都制服到咸濕港警

仲要係一個普通日本售貨員

回帶都擺個日期行先

求下大家幫幫手推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

2007年

7出國際 果然係黑警

仆街黑警

我屌，依家玩old news is so exciting 咩

好7呀屌

求下大家幫手推推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

唔好以為黑警大唒
醜到狗都不如

898日本呢啲罪99%入

舊聞

祿山之爪 寫得好文雅

胸你老母襲
襲胸下話
主謂不分
死文盲

屌，又old news, 你標題寫舊聞得唔得呀屌你老母，成撚日誤導

休班狗又贏

Old news 拉

無撚有錯

我地香港皇軍享有基本法賦予的外交豁免權，所以日本當局唔可以進行調查及拘捕

係日本到慢慢坐啦

警察世家前面少左啲字

英國留學 外國勢力嚟

1500蚊運12kg 俾1500我去中國都不了

気持ち悪い

當然唔係啦，而係喺香港做開嘅嘢，打人啦非禮市民啦，就算拉到都當冇事發生，就以為去到日本都一樣

push

死仆街害人地嘅仔女

睇av睇上腦

係咪李桂華黎

冇錢叫支

係日本衰非禮

39歲 饑不擇食

香港差佬做嘢喎 世界其中最佳喎
冇得拉

he watched too much AV that day !!

希望日本嚴正執法
我地香港人唔會偏幫的

個OL做左50路了

如果今時今日發生 應該會告返日本仔襲警

Old news

日本正式向最大犯罪集團宣戰

舊聞做乜撚

如果佢係我女人或者屋企人
我要殺撚死晒班黑警

香港警察唔會主動犯法架喎, 係咪個日本人用胸襲警呀? 林志偉譴責左日本警察未?

消息指，該名涉案姓李警員出身警察世家，曾於英國留學，胸懷大志，希望成為督察級以上的管理階層。

留學英國仲做藍曱甴

俾人彈下賓周先啦

呢個我define佢做鞭屍post

爽爽：港警胸襲是中國內政，不要干預

話你知黑警十幾年前已經係咁
但冇乜人鬧佢地

diu 又唔撚貼時間
你特登唔講舊聞

2006年

下次不如拎番2000年前果d出黎
果d仲好睇

仲易呃人入黎

Push